# Тернарный оператор

Условие ? Выражение 1 : Выражение 2 -> вызвращает выражение

Условие - любое выражение
Выражение 1 - если Условие true
Выражение 2 - если Условие false

```javascript
const v1 = 11
const v2 = 25

v1 && v2 
    ? myFunction(v1, v2)
    : myFunction()
```